諗到方法精神虐待班cosplayer

我見好多人都話希望暫停勇武 俾時間前線回氣
但咁樣咪即係俾時間班畜生回氣？
當然唔撚俾佢地抖啦

我自己有個諗法 就係要令到佢地繼續否定自己 懷疑人生
方法就要靠文宣:
喺班畜生平時行咇寫薄仔啲箱附近貼poster
內容大概可以有
1. 過街老鼠 xx區唔歡迎你呀！
2. 諗吓點解完成operation後唔係得到市民嘅歡呼聲
而係噓聲啦
3. 除咗恰老弱婦孺你仲識啲咩
4. 黑社會
Etc 大家有idea可以再拋

主要目的係
喺前線回氣同時
唔俾敵人休息

自推十下！

3講得好好

連燶薄

呢個OK

唔好貼警察個人資料令佢地要出去撕紙啊

你老婆好正

新市鎮冇?

希望最後真係決定暫停勇武
都可以做到少少嘢chur鳩班畜生

推

都可以
其實同連儂牆同樣效果
只係針通性啲
同埋無得避

幫佢拉人揾犯啊
超合作運動

OK wor

海賊王張Wanted Poster